屌人坐關愛座點解唔屌啲廢老坐正常位

情景如下：
車廂座位已滿，關愛座無人坐，但全部正常座位坐緊嘅都係老人家，你點睇？
屌
唔屌

平時老又唔撚柒認 係到坐正常位
一比人坐左個關愛座就老弱病殘上哂身咁
但又夠中氣屌人坐左架喎
我真係屌哂你班廢人老豆老母

投下你神聖嘅一票

依樣真 朝早搭巴士返工
排頭位個幾個廢老唔撚知點解永遠都唔坐關愛坐
但之後關愛坐又無人敢坐
咁變相姐係製造左過剩吉位要人逼

到底點解廢老有關愛坐唔坐 係要坐正常位？依樣野真係好常見

吊鬼真心